[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（121）

又扮覺哥

講開腳 我記得帳號巴隻腳好正

but ain't no any man is mine

我叫細龍太

帳號巴

花生

淫0g

可唔可以唔好再叫哩個名plz

貓

所以我叫你做花花

我前名叫雷珍妮

花花係另一個巴打

Ok

咁生生

係囉

咩事

去邊。。。

舊相
btw 溝我條仔都未同你計

我幾時有溝你條仔？

？？？

講清楚好 唔想有誤會畀人以為係淫婦

......

屌死你

講笑

🙂

咁今晚…

？

頭痛呀仔
老母老喇

我有淫賤腳繩同帶 你有冇？

我唔做雞

大隻仔表示好凍想你溫暖

。。。做咩咁惡…

我會溫暖你…

咪掂我
沖涼先

live ok?

我啲酒氣散咗lu

一齊睇ok?

ok

淫

睇我only ok?

我

屌你老母
我發現我唔撚見咗條黑色腳帶
肯撚定喺bar嗰時畀人踩甩

我柒頭

你走

好貪心idt like

打飛機

咩新聞先

逃犯囉

我睇到咖哩飯被推倒就冇睇

第一次見泛民咁

去得咁快

裝個冷氣就一個po

我坐係到睇

好攰呀

置頂段野好惡

Bp in your area?

喵？

me too
冇人肯

加油

唔係你既就唔會係你既

有呀

屌你個嘴

叫雞定叫炸醬麵好呢

雞

一份都食唔曬點叫兩份

好肚餓

15分鐘後有雞雞食

我又黎

喂 好慢呀你

上水

Fwb 其實幾舒服 但係沉船/對方要拍拖又係會岀事

例如可3p?

踢波一勞永逸

踢球既mb還好 籃球真心少 全部都排球

Wow 有sp唔講喇 講黎做咩 有d仆街d既 1 feel到sp沉沉地就即走

奶d腹肌

圖呢

學術討論啊。。。
睇字啦師傅們

買一買嘢行一行街就已經三分二個po

Okok

玩lin 可以玩到射

隔住個moon 都覺得痛

感覺overcooked

gchi

經歷緊人生低潮期 唔知點好 個低潮仲係唔會變好個隻 只可以避免更差

有d人著褸都飛

唔講太detail 驚有人mon po

ho

meow

hahaha

我來自德成

81777778

你依家即係要我視而不見?

你餓唔餓 我煮個麵你食

習近平係我好朋友